
# Flava

Хорошо)

А как же навесить `overflow: hidden` на body при отрытом бургере(

Поле "Your message"  - должно быть  `textarea`
```html
<input class="form-block__inp form-block__inp--message-inp" type="text" name="message" id="message" placeholder="Your message">
```

`<a class="pair__text-number" href="">+62 812 2345 678</a>`  - блока pair нету(

`form-block `  получился огромный, нужно дробить БЭМ мельче)


querySelector - `let elem = document.querySelector('nav');`


`<input class="form-block__inp" type="email" name="mail" id="mail" placeholder="Your Email" data-rule=""required|email>` - правила валидации выпали, и просто как новые аттрибуты, а data-rule пустые. Наверно из-за этого и Validator не отработал
